<resources>
    <string name="app_name">Benicio Soluções Portifólio</string>
    <string name="title_conhecer">Conheça-me melhor.</string>
    <string name="descri_conhecer">Olá, meu nome é Benicio e sou um desenvolvedor de aplicativos mobile e sistemas para a web. Atualmente, estou cursando bacharelado em Sistemas de Informação. Estou empolgado em oferecer meus serviços de programação por meio deste aplicativo. Com experiência prática no desenvolvimento de aplicativos e sistemas eficientes, estou comprometido em criar soluções de alta qualidade que atendam às necessidades dos meus clientes. Estou sempre me mantendo atualizado com as últimas tecnologias e tendências da indústria para garantir que meus projetos estejam no auge da inovação. Fico ansioso para ajudar a transformar suas ideias em realidade por meio da minha paixão pela programação e meu conhecimento sólido em desenvolvimento de software.</string>
    <string name="title_duvidas">Como funciona?</string>
    <string name="descri_duvidas">Posso te ajudar a transformar sua ideia em realidade! Aqui está como funciona: Primeiro, sentamos juntos para analisar seu projeto e entender completamente suas necessidades e requisitos. Com base nessa análise, irei preparar um orçamento detalhado para o desenvolvimento do software. O orçamento fornecerá uma visão clara dos custos envolvidos e das etapas do processo de desenvolvimento. Uma vez que chegarmos a um acordo sobre os detalhes e o orçamento, irei começar a trabalhar no projeto. Utilizando minha experiência em desenvolvimento de software, garantirei que o software seja entregue em suas mãos de acordo com as especificações acordadas. Durante todo o processo, estarei em constante comunicação, mantendo você informado sobre o progresso e buscando feedback para garantir que suas expectativas sejam atendidas. Meu objetivo final é entregar um software de alta qualidade que atenda perfeitamente às suas necessidades e contribua para o sucesso do seu projeto. Estou ansioso para colaborar com você e transformar sua visão em uma realidade tangível.</string>

</resources>